假扮陳彥霖的大陸演員：林潔

唔多見有人post

有post了

push

真唔真呀😒

You are fake news

so fake

要key 好撚容易姐，小畫家都做到佢整條片黎就信

唔好跟車太貼住
有冇機會係p圖或者用假相？

召喚it巴打出手

同埋發覺而家黃絲既思維愈黎愈接近

拉 重覆

重要！浮屍出現

拉

唔該唔好再Fake News 好冇 我地係要還彥霖真相 你就係度放Fake News

出post 前用下腦先得唔得？

想幫南亞手足嘅 麻煩入嚟推

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個